Poly手足喺入邊做呢樣野

其實依家唔係諗點救，由老鼠成去Poly勸降更加顯示狗一定唔敢攻入黎，手足定呀！

朱元璋立明朝靠6個字：高築牆、廣積糧
牆poly有，糧Poly其實有！

今晚Poly出邊已經拉左好多手足，既然攻唔入就要你地係入面爆canteen 爆7仔倉，起碼食到5日啦！利用呢5日，牆外嘅手足繼續做國際文宣，同外國人遂日倒數香港會有人餓死。

推
幫吓Poly

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌幫手推啦

pish

push

推

要慳住食 唔好食咁飽

守城既玩家有無咁多魔力出招守？

P牌推唔郁

Push

魔法只留作他日突擊，不作當下火牆之用

咁人地突擊，都係死路

係突擊的話，呢兩日一早做左，唔洗等到今晚咁多和理非出黎，成件事加埋土共曾玉成入去我更加肯定佢唔會攻入，係想圍補外圍手足

推推推